肺癌 第4期

國難交比我地

清 未必講到啲咩比你聽

不過呢段時間好好放低其他事情，陪埋爸爸呢段時間

巴打 頂住
呀媽都前排發現有cancer
我仲讀緊書 呀哥岀來做左野幾年
我覺得呢個時候最緊要就係好好陪住佢
等自己將來無論點都唔好後悔

頂住呀巴打 國難我地幫手

你可以唔住香港，換地方住，但老竇無得換呀

陪住佢啦手足

香港交比我地

兩兄弟好好陪住老竇，同做個body check 啦

我有親人都係一尼就驗到肺癌第四期
已經走左差唔多一年

頂住呀巴打
你地一家人呢段時間多啲陪佢
就係對你daddy最好嘅支持

有冇做開body check

香港人一齊加油！

首先希望你屋企人會好轉
其次這段時間陪住佢 會令病情有更大作用
其他野交比我地 每一次遊行會記著你
代你發力
認真的 加油

巴打放心 國難有我地
好好照顧uncle啦

我爸爸都係因為癌症最近走左 由確診到走都係一年時間 絕對明你依加感受

但真心比哂時間去陪佢 雖然呢啲說話好似好行咁 但真係真係珍惜每一日 同埋知道你會好難受 好抑鬱同唔開心。但盡量鼓勵佢多啲 睇下佢有咩心願可以做到就同佢完成下
想傾訴可以上黎呀 大把人陪住你 或者搵我都得

我爸爸走左一個月 我都仲好掛住佢

加油呀

巴打 請你好好咁休息 依排你多d去陪下你老豆 佢需要你既陪伴 香港既事 留返俾我地處理
加油。

有冇咩先兆徵狀？

陪下你頭家先啦清香港既家事仲有我地頂住！！

你都要加油啊！有需要就抖下！

無論如何家人優先
錯過了就錯過了
湊大我的婆婆 cancer去了
臨去旅行前見她還很精神
沒想到翌日凌晨就收到wtapps
電話中與她道別
真係一世遺憾

我打呢段野喊緊
別跟我一樣

香港人很多 陪好家人
做下文宣 就夠

最近發番夢又番下工 可以的

人難免生老病死，都係早死遲死

陪老豆行埋最後一程，唔好再出去啦
廢時要老豆擔心，最好係佢面前淨係講好事
等佢日子安樂d

香港交俾我地啦

老母既話，可以試下同佢講，唔好怪自己
唔係老豆會走得唔安樂，同時開解下佢，話依d命運安排好，陪佢行埋落去

巴打加油撐住呀

加油呀！生同死既野我地永遠控制唔到，我地唯有可以控制自己情緒同埋爭取時間陪埋屋企人最後既時間。同埋要學會放手let go，雖然說易難行，但時間真係會發揮佢既力量，你要記住唔可以屈埋係心入面，要搵人傾訴，想喊就喊，但唔開心完又要振作，加油！💪🏻💪🏻💪🏻

巴打, 我唔知點安慰你, 但我明白你所講既Cancer既野真係話來就來,
我有位親友都係, 發現個陣已經係第4期, 佢仲要係唔煙唔酒有做下運動多菜少肉個D, 我記得由佢確診到離開都有2-3年時間, 當然個個人既情況唔同, 請多多陪伴你爸爸, 亦好好陪伴你既家人, 屋企人有事, 個種憂心係好痛苦,
香港既事, 我信呢度大把巴絲會有錢出錢有力出力,
亦希望如果你有咩唔開心, 又或心情低落時想傾訴你會想起我地,
我地一直都在!!!

一日一包...

我爸爸都係肺can 4期。 仲要唔煙唔酒。。。

巴打珍惜時光啦！我明白講咩加油都係廢，唯有多d 陪你爸爸！有時間都要抽離一下，唔係自己會好辛苦！

無

真係好痛心, 我老豆上個月check 到有骨隨瘤, 血癌既一種, 真係生命開始倒數中 醫生話用藥存活期可以3-4年, 屋企仲有個老人家90幾歲要照顧, 我都好倦.

祝福, 保重

頂住呀巴打!!!

多謝

保重

起碼30幾年...

唔係無機會架，醫生有無話岩唔岩用免疫療法？

god bless ur dad

樓主聽我講
錢之後可以再賺
人無左返唔到轉頭
花多d錢陪佢周圍去下啦
全家一齊呀
你直接安排好哂行程，唔洗問佢
因為一問佢一定話唔洗，呢d係辛苦大半世人既通病

要做曬檢查先知 聽日先開始做

養小個自己多返啲錢洗唔好咩

用下你個閪腦啦

巴打頂住啊
一家人一齊花多啲時間陪下爸爸

得啦得啦 知你愚孝撚

巴打加油 支持你 祝福你地

顧好屋企先！

我屋企最親嘅人都係因為cancer離開左我

唔知可以講啲咩去安慰你

現實係好殘酷，所有咩醫療方法我都有去search過

好好珍惜同佢相處嘅時光

肺can由你發現到走係好快, 我阿姨由發現到走約半年, 珍惜時間, 支持你。

我老豆同你情況一樣
頭先醫院打電話嚟叫我地快啲上去
未知乜事，但係我個人好震好驚...

good luck bro

今晚要贏...

睇下爸爸想做咩陪下佢
祝福爸爸治療過程唔好咁辛苦
香港交比我地啦 你都要保重呀巴打

呢段時間多啲陪你老竇一齊過
辛辛苦苦草埋啲錢陪佢去下旅行
呢排香港氣氛好凝重
出去玩下散吓心

加油

珍惜相處既時間 珍惜身邊既人

肺癌有標靶藥，年頭我老母都證實咗有肺癌，仲擴散咗去腦同骨，後尾醫生開咗隻標靶藥，到依家食咗三四個月，癌症指數降由91降到7。呢隻藥仲可以申請津貼。
兄弟，唔使咁擔心，一切都會好嘅。

唔咩好意思
香港係大家既家，每個人又有各自既家
唔準你有半點唔好意思啊！

早排有親人都經歷過，一驗就驗到未期，食左標靶藥之後，癌指數明顯降低左同無咁辛苦！
好明白樓主你依家既感受，係會心力交瘁，但比多d時間陪你爸爸之餘，自己都要好好休息呀，同爸爸一齊樂觀d面對，加油呀
唔知可以幫到你d咩，但個陣有個醫生幾好，如果有需要可以介紹比爸爸！

齊家 治國 平天下

巴打一定要理屋企先

一個月一萬蚊到，一年十一萬幾，可以申請藥費津貼，接近全免。

我老豆食緊第三/四代，五萬一個月，但啱啱有副作用要停

5萬一定唔掂...一個月1萬就絕對冇問題...

用下你個閪腦啦
人哋老豆靠自己辛苦咗咁多年
想老豆好都叫愚孝？

屌你老母仲係度講風涼話